港獨係唔可以講 只能夠做

我諗大家而家明白要點做
每晚都唱歌